(幫推) 捉人入麥記隻狗

推

堅？

自己睇link, 有片

頭盔：冇去，睇新聞見到

留名

好豬

弱智有樣睇

一副撚樣

推上熱門

個樣柒撚到咁，十成十係讀書唔成要去做狗個啲嚟

Link已死

好撚正確

驚到del Facebook account

好似係後面果個拉
唔係前面果個wo